活動台有冇試過約人出黎隻揪？

呢度有冇試過組織搏擊活動？互相切磋學野，磨鍊出強勁戰鬥力？

玩唔玩地戰 鎖技？

成日約戰，實戰先係最好架練習。

冇曬下文！